6萬8可以做d咩？

如題

All in 巴西 主w 即刻多6800

掟我

捐比無國界醫生

樓主有冇買 即場買最高幾倍 幾十萬收左錢了

去到90分鐘才入波
有無嚇到標尿？

做到13次國家主席

唔做國家主席